我覺得坤哥先係真男人

你地班連登仔屌緊班女人又收兵 又16歲唔係處 又派綠帽既時候

坤哥就專搞呢d賤女人 為男人爭光

講真你班臭西扮咩高尚姐 係有矜持你又落搭? 俾人玩完就話人狗公 你唔好諗下你地收兵果陣點當男人係狗咁撚?

你地成日話坤哥厹 計我話 我就最鐘意見到班賤女人俾人撚狗咁撚

坤哥有冇讀過IVE先?

IVE妹唔夠賤 唔岩坤哥

連登仔係唔抵得人紅 又溝到女

唔識駁